有冇人用smartone睇唔到applydaily?

連wifi就睇到片 用返smartone就睇唔到

Smt 唔係用華為架 唔好亂up

你up乜

Wt if you do hotspot sharing, is the receiving device to able view it

我用wifi都唔得喎

垃圾plan唔做得hotspot sharing

咁撚慘

睇到

Checked your phone’s ad blocker or other network related settings?

冇事喎

咩機

iPhone 冇事

Hi 用網站成日睇唔到， 煩到嘔

我SMT + An 機chrome無事

我都係

Yes
SMT係全港唯一一間唔係用華為設備嘅電訊供應商，係用緊愛立信做收發

中文唔識睇？

關供應商事咩
應該好大機會係機問題

xr ios14
如果機有事應該wifi都播唔到嘛
佢wifi睇到 用返smt就唔得

終於有人明
成班7頭唔識就以為人地1999留負皮，好撚垃圾

Exactly.....thx ching

咁同我個問題有咩關係啊文學大師